跪求將一堆相製造成婚禮影片既Software

我呀哥六月結婚 我有佢既一堆相 想整段婚禮影片比佢 有無software 推介 ? 要比錢既software 都得

microsoft powerpoint

唔想咁求奇 我同我呀哥感情好好
有無更好推薦

當年我家人係用手機D免費APP整成長片段
唔記得咩名因為求其dl黎用 之後del左

有無印象係咩名 咩樣咁？
電腦software 同手機app 都得

push

利申先：已經google 左好多 但都攪唔清楚邊款software 好用 唔介意比錢買software 但唔想比錢人整 因為自己整有誠意 希望有心人幫下手比意見

搵AE template 買
塞晒相入去 加音樂 完成

Google

APP: 小影 (iOS/And) / iMovie (iOS) / LumaFusion (iOS)
PC: 會影會聲（海賊版）

快捷方便，YouTube大把

用mac嘅話imovie都ok
(不過presentation可能啱用d)

多謝各位意見
我google 下研究下先

電腦白痴就用Quik
新手就用iMovie / 小影呢啲
識玩既不過應該唔係你嗰級就用PR AE FCPX
真正高手用Powerpoint

thanks 今晚研究下quik 先

powerpoint/ keynote/ google slides之類都夠做

我用ae 試用版果30日整
search ae template 有d free 有d crack
效果幾好
整唔難 最難過老婆同意果關

就算過唔到佢個關 就當送比呀哥做禮拜 當心意 今晚研究下 thanks

幾好玩 整完一次會有衝動拍多d片剪

佢婚禮公司呢？定你係佢負責公司？

用mac既iphoto
一次過放晒落堆相落去
佢會random咁gen slideshow出黎
超易

ffmpeg

你有心玩power point 都可以好勁